用Corsair Mouse嘅幫下手

在下用開Corsair Ironclaw Wireless, 成日打打下機(Destiny 2, PlanetSide 2)無啦啦由Default Profile轉咗去Onboard Profile,就算駁番線都係咁. 過程Corsair iCue冇熄到, restart iCue/restart部腦/reinstall過都一樣係咁係咪部腦嘅問題？？